3500以下有乜選擇

要細mon機
唔要iphone
感激

sony x compact 4.7"mon
htc 10 5.2" mon